一人一樣代表香港嘅美食

無懸念，一定係車仔麵

遊客覺得菠蘿油

大快活雞胸紅米飯(好似係)

梗係七日鮮北菇啦

格餅

譚仔三哥

蛋撻，總督肥彭都讚好。

絲襪奶茶，夠香夠滑。